你身邊嘅黑警最近過得好嗎？

抗爭高峰期過咗
黑警繼續約到朋友食飯
繼續有人上佢哋屋企慶新年
繼續有朋友請去婚禮
繼續收污糟錢買名牌比水炮車

乜同狗反面真係咁可怕咩？
有冇2019呢啲畫面咁可怕？

一齊比返狗渣應有嘅生活佢哋
做黑警 冇朋友只係最低成本

推

黑警不能人道

“出街食飯唔講政治”

下，你同狗做朋友架

都冇哂聯絡 點知佢地過得點

點解自稱黃嘅都可以當若無其事同狗渣social

而家上ig冇人鬧佢哋 佢哋終於可以抬起頭用社交平台lu

然後食飯之前要Scan 安心出殯

原來當差毒打完掉落海掉落樓完全無成本
人工又高 想入學堂了

屌，買車又買樓

其他人點做 我管唔到
我就繼續同曱甴割蓆

見到有人帶埋仔女同曱甴聚會
我都會笑出聲
推親生仔女去火坑都做得出
呢d父母都有

點知啫，unfd 左，想知都知唔到

我要留返嚟探索狗渣生活
一邊單單打打篤眼篤鼻

手足捱棍
你連面都唔敢反真係好垃圾
成世都垃圾

已經冇人當佢哋係人，冇人想知呀

屌 我表妹個老公係黑警
近排見佢放晒全家福啲相出嚟曬
好嬲

一早割晒
衷心祝佢早啲死

仲敢放全家福上網

佢係fb 消失左成年
係上年年尾係咁放佢個女啲相同全家福
我心諗佢地就幸福 幾多人俾佢地拆散

唔知道呀，unfrd晒

仲同黑警做朋友既 本身已經係藍屍港豬啦

黑警死全家

你過去上班台咪知囉 仲大把post水人入去做黑警或者類似黑警既賤畜工

佢地黑警unfd我，我本來都想留喺度睇佢哋啲嘢
之前出post鬧佢地黑警，所以就unfd我
而家冇得睇

連契媽都斷交，因為佢個仔係黑警！

佢哋而家輕鬆咗好多 幾皮嘢個月不知幾幸福

我就係唔想咁但有咩方法

有機會親戚食飯帶頭比啲社交壓力佢哋
post啲嘢單單打打

一早unfd左 啦，點解你會知人地過成點

一早unfrd哂，仲點撚知

輕輕一推

佢結婚之後搬屋上佢屋企痴飲痴食
之後佢返夜班，送佢上車之後上返佢屋企

黑警點都會有同樣係狗屎既人肯做佢地朋友

同樣地，會去拜年，請佢地去婚禮，同樣只有狗屎fans做得出